覺唔覺得班撚樣咩都唱反調好撚煩

個個話上街就剩係識覆要上班不了
乜尻都話香港冇得救
俾番d實質意見得唔得呀

走開啦你

下下話鳩做
自己咩都唔做

個個以為自己係主角 要最後先出場